今鋪山竹最勁掛幾號波？

燈神

3號

8號

9號

10號

1號

吹得太大通常最後嚟到都好廢

彈返去中途島 一號都無

星期一黎俾盡3號

是但啦，打到10號地動山搖都係星期六日，星期一又咪返工返學

星期五晚8號
星期六10號
星期日8號
星期一朝早所有烈風信號取消

李超人退休後好似未有過8號

星期六八號
星期日十號
星期一三號

香港機會是零估計個波未到已經轉上去，台灣rip

行到黎應該係16號